今次沙士會對樓市有幾大影響

無

好大............向上炒.

照升

經過沙士一疫，今次新沙士仲唔炒到飛起？

硬過碌鳩

會升

沒，反而升。大陸人個個過來香港避難。

有咩影響？

只有升

沙你老母，武漢肺炎呀

零

個個都知會升番仲點會跌

沙士?正呀。 樓市gogogo